日本將推出飛行雨傘

以後出街保住隻眼

打風時會飛左去邊

我以為用果個識飛⋯

最盡得半粒鐘

血滴子

嘈到仆街

我以為當滑翔傘用

用尼個會唔會實際少少

女士們？平時班阿姐手持長遮 都具有極大既殺傷力啦 如果呢種血滴遮流左入香港
雨季急症室 一定頂唔住

利申：每次雨季一定俾雨遮攻擊過
更加試過俾師奶收遮夾埋我個頭入遮 似係想收復我

好快淘寶會有，跟住等睇意外

尼個豪似豪d

唔斬爆隻眼 都斬爆頭

果個叫捉蜻蜓

幾時整浮游炮